## Metadane

* title:  "Inkarnata nienawiści"
* threads: do-kogo-nalezy-epirjon, program-kosmiczny-aurum
* motives: corrupting-parasite, petla-magia-emocje, teren-gdzie-rzadzi-magia, spotlight-na-postac, opetanie-przez-istote
* gm: żółw
* players: kić

## Kontynuacja
### Kampanijna

* [180906 - Nikt nie śpi w swoim łóżku](180906-nikt-nie-spi-w-swoim-lozku)

### Chronologiczna

* [180906 - Nikt nie śpi w swoim łóżku](180906-nikt-nie-spi-w-swoim-lozku)

## Projektowanie sesji

### Struktura sesji: Monster in the House

* **Czego brakuje przeciwnikowi?**
    * Being x Affection: respect, sense of humor...
    * Brygidę zostawił nawet Wąsacz policjant. Została całkowicie sama. Niekochana, niezaproszona.
* **Jaką ruinę sprowadza potwór?**
    * Having x Affection: friendship, family...
    * Inkarnata odbiera te uczucia i zastępuje je bólem i gniewem.
* **Czym przeciwnik zaleczył ból i jak to ściągnęło potwora?**
    * Brygida poszła na Trzęsawisko Zjawosztup.
    * Tam jej nienawiść, ból i niezgoda stworzyły Inkarnatę.
* **Kim jest przeciwnik i kim jest potwór?**
    * Brygida, dziewczyna do towarzystwa: jest Przeciwnikiem
    * Inkarnata, upiór pożerający ciepło i zastępujący je gniewem jest Potworem
* **Czemu gracze muszą w to wejść?**
    * Atena jest zbyt niebezpieczna i zbyt mało zna ten świat by zaufać jej przy Zjawosztup
* **Trigger?**
    * Atena pojawiła się w okolicy Zaczęstwa

### Hasła i uruchomienie

* Ż: (kontekst otoczenia) Zaczęstwo, teren Skażony
* Ż: (element niepasujący) Atena w Zaczęstwie - przybyła posprzątać osobiście
* Ż: (trigger) Alarmy Pięknotki
* Ż: (przeszłość, kontekst) Atena ma kłopoty

### Dark Future

1. Brygida stanie się viciniusem, opętanym nienawiścią i bólem
2. Atena przejmie Brygidę jako swoją niewolnicę
3. Inkarnata zniszczy więź między dziećmi i rodzicami w Cyberszkole

Pogoda, otoczenie:

* Ładna pogoda, tereny raczej wiejskie, z pagórkami i górkami.
* Niedaleko jest niemożliwe do usunięcia trzęsawisko Zjawosztup.
* Sam Zjawosztup to Trudny Teren, na którym są endemiczne Echa i problemy.

## Potencjalne pytania historyczne

* brak

## Punkt zerowy

### Postacie

* Atena Sowińska. Technomantka, katalistka, medyk. Duża moc, ogromna elegancja. Niebezpieczna i bezwzględna komendant Epirjonu.
* Brygida Maczkowik. Opętana nienawiścią i uwolniona przez Atenę, Skażona przez Zjawosztup.
* Tadeusz Kruszawiecki. Kochający syna nade wszystko dyrektor cyberszkoły.
* Staś Kruszawiecki. Syn.

### Opis sytuacji

brak

## Misja właściwa

**SCENA WSTĘPNA** (Przyjęcie zlecenia) (21:23) (15 minut)

BRAK

**SCENA:** Atena oddala się na Zjawosztup. Inkarnata krzywdzi połączenie między Dyrektorem i jego synem. (21:25)

Erwin Galilien wpadł podekscytowany do Pięknotki. Atena Sowińska zarejestrowała się w Pustogorze. Działa w okolicach Zaczęstwa i chce wygasić Trzęsawisko Zjawosztup. JAK? Jest to dodatkowo misja niebezpieczna politycznie dla samej Ateny. Pięknotka MUSI to zobaczyć. Wzięła rzeczy i pojechała do Zaczęstwa.

Znalazła Atenę, w białym mundurze oficera i medyka, przy Cyberszkole. Atena jest na czymś skupiona. Analizuje Cyberszkołę. Szuka "drugiego końca połączenia" i chce zrobić wizję lokalną na samym Trzęsawisku. Zapytana czemu, odpowiedziała, że musi znaleźć drugi koniec połączenia Cyberszkoły. Ta cyberszkoła musi wrócić do normy. W innym wypadku może przyciągać efemerydy i inne problemy.

Pięknotka próbuje przekonać Atenę, że ludziom nie dzieje się krzywda. A jak się dzieje, są w stanie to opanować. Nie ma co tego rozmontowywać. Ku zdziwieniu Pięknotki, test Typowy - Atena nie jest ani głupia ani szczególnie uparta. Nie działała nigdy w walce, jest raczej administratorką. Pięknotka przekonuje Atenę, żeby jednak poczekać aż ludzie sobie pójdą; do wieczora. Jak wszyscy będą daleko, Atena stąd zbada co się dzieje. A Pięknotka spróbuje Atenę ochronić. Konflikt o to, czy Atena powie o co jej chodzi.

Pięknotka podparła się swoją znajomością terenu, Cyberszkoły itp. Chce się dowiedzieć, czemu komendant Epirjonu jest tu sama i jaki ma plan. Skonfliktowany Sukces (Trudny). Atena powiedziała, że jest na urlopie (nie powiedziała że podpadła) i chce sprawdzić co się dzieje w tej sytuacji z tą Cyberszkołą. Jak ma urlop, może to naprawić. Atena się nie przejmuje; biegnie z gracją godną częściowo antygrawitacyjnego komendanta Epirjonu. Pięknotka idzie pierwsza - Atena jest cywilem.

Na miejscu Pięknotka widzi czarny cień. Inkarnata wysysa Dyrektora; przed chwilą wyssał jego syna. Pięknotka błyskawicznie wyjęła "kosmetyk" by go unieruchomić i uszkodzić. Konflikt Trudny. Sukces - nie tylko odpędziła Inkarnatę, uratowała Dyrektora i zaskoczyła Atenę. Showoff. Mimo rozproszenia Inkarnaty, jego części zostały w piance do dalszych badań i analiz. Uwaga Ateny skupiła się od razu na ludziach - działania medyka.

Chłopiec, Staś, czuje głęboką nienawiść do ojca. Atena zasealowała pokój. Inkarnata mu Zastąpił uczucia. Atena powiedziała, że chłopiec jest ciężko przebudowany. Pięknotka zaproponowała naprawienie tego. Atena zauważyła, że nie ma czym. Pięknotka powiedziała, że razem MAJĄ czym. Atena się zgodziła. Współpracują. Sukces - chłopiec jest bezpieczny. Udało się czarodziejkom rozwiązać problem.

Po tym jak Atena wysłała do domu dyrektora z synem, zapowiedziała zmianę planów. Muszą usunąć potwora.

* Ż: 6
* K: 1

**SCENA:** Atena lokalizuje Inkarnatę i Brygidę, ale Inkarnata skutecznie odcina Dyrektora od rodziny - dyrektor był w domu.

Pięknotka poprosiła Atenę o poszukanie Inkarnaty przez sympatię. Skonfliktowany. Atena powiedziała, że Inkarnata jest powiązany z jakimś człowiekiem lub magiem - ktoś poszedł na Zjawosztup w niewłaściwym stanie emocjonalnym. I coś się do tej osoby przyczepiło. I Inkarnata jest teraz u dyrektora!

Szybki lot awianem do domu dyrektora (test Typowy). Sukces; Inkarnata dopiero wchodzi do domu. Atena miała za zadanie umagicznić wszystkie pociski dla Pięknotki - i to zrobiła. Pięknotka odpala salwę by rozproszyć Inkarnatę. Skonfliktowany sukces. Rany przeszły na hosta - Brygida jest ranna. Life sucks; magia tak czasem dziwnie działa. Ale na ziemi zostały krople krwi.

(-10 wpływu): Trzęsawisko przekształciło swoją ofiarę. Inkarnata i Brygida stali się jedną istotą. Too much hate, too much dark will. (22:33)

Atena zaczęła wykorzystywać krew do zbudowania detektora. Udało jej się... jednocześnie ściągnąć Inkarnatę, który jest już wzmocniony krwią Brygidy - jak symbiont. Nowy, groźny vicinius, entity of hate, jak ajin. Jej czar pomógł zreintegrować Inkarnatę i Brygidę w jedną istotę, zdolną do zmiany formy. Więc - Atena ma rozpoznanie kto i gdzie, ale mają na sobie potwora. Pięknotka odepchnęła Atenę (buciorami) by ta uniknęła ciosu potwora - Typowy test.

Skonfliktowany sukces. Atena ma - mimo wszystko - uszkodzony pancerz. Inkarnata jest szybszy, silniejszy niż się spodziewały. Za to, Atenie nic więcej się nie stało a Pięknotka ma pozycję do ataku. Kilka strzałów z broni i ogłuszenie błyskawicą. Pięknotka chce wyłączyć przeciwnika z akcji. Typowy (bo użycie magii). Skonfliktowany magiczny sukces.

Pięknotce się udało. Miało być epicko, wyszłoby groźnie, ale Atena (katalistka) opanowała runaway magic i skanalizowała zimno zaklęcie Pięknotki. Mocna jest. Bardzo silna czarodziejka i bardzo zmotywowana. Przeciwnik stracił przytomność "po drugiej stronie" a Atena ma swój oczekiwany detektor.

Gdy Pięknotka spytała Atenę jak to jest że cywil jest tak spokojny, Atena odpowiedziała, że na stacji jak się pomyli to wszyscy nie żyją. Atena nie miała urlopu od pięciu lat. Tutaj nie ma dużego ryzyka. Pięknotka nacisnęła na Atenę - co się stało tam na górze. Czemu Atena tu jest. Atena powiedziała, choć niechętnie.

Atena dowodzi Epirjonem od pięciu lat. Przedtem dowodził terminus; ona przejęła dowodzenie jako ostatni żywy mag w tamtym wydarzeniu. Ale Atena ma wrogów politycznych w swoim rodzie - część chce, by Epirjonem dowodzili wojskowi lub jastrzębie, część chce, by Atena  była bardziej dochodowa. Niestety, Atena się w końcu pomyliła i ma teraz przymusowy urlop. Ma nadzieję wrócić i odzyskać dowodzenie.

Źródło Inkarnaty jest teraz na Nieużytkach Staszka.

* Ż: 2
* K: 6

**SCENA:** Atena przejmuje Brygidę, która stała się trwałym viciniusem. (23:17)

Na nieużytkach, na kocu leży sobie dziewczyna. To Brygida. Widząc Pięknotkę, wstała (z trudem) i zaczęła powoli poruszać pazurami Inkarnaty. She has merged.

Zapytana co jej się stało, Brygida powiedziała, że została sama. Wszyscy ją zostawili. A jak inni są sami, ją boli mniej. Atena zauważyła, że kwestia w Inkarnacie - on się żywi tymi uczuciami i oddaje te, których ma w nadmiarze. Pięknotka spytała jak z tym walczyć. Atena zauważyła, że w sumie to nie wie. Super.

Brygida is wallowing in self-pity. Nikt jej nie kocha, nie chce, nikomu na niej nie zależy a nawet policjant ją zostawił.

Pięknotka odpaliła potężny atak miłości i szczęścia (a Kić wydała 1 pkt Wpływu na tymczasowy powrót Ducha Policjanta by się mógł z nią pożegnać). Test Typowy na zwalczenie Pasożyta. Sukces. Efekt Skażenia Magicznego Pięknotki jedynie pomagał, zmieniając Nieużytki w naprawdę piękne miejsce... ale Atena osłabiała to Skażenie ku utrapieniu Pięknotki. Z tym samym chłodnym podejściem.

Brygida wróciła do zmysłów, choć nadal jest narażona na Inkarnatę czy inne Pasożyty Eteryczne. (23:40)

* Ż: 2 (12)
* K: 5 (6)

## Wpływ na świat

| Kto           | Wolnych | Sumarycznie |
|---------------|---------|-------------|
| Żółw          |         |             |
| Kić           |         |             |

Czyli:

* (Ż) 

## Streszczenie

Pięknotka dowiedziała się, że Atena Sowińska wylądowała na zesłaniu z Epirjona. Pojechała jej pomóc (kontrolować przerażająca komendant Epirjona). Na miejscu rozwiązały problem z viciniusem przybyłym ze Zjawosztup oraz się okazało, że Atena tak koszmarną postacią nie jest.

## Progresja

* Atena Sowińska: musiała opuścić Epirjon z przyczyn politycznych. Teraz szuka na Astorii jak rozwiązać problem i wrócić na Epirjon.
* Brygida Maczkowik: zintegrowana z Inkarnatą (viciniusem). Stała się viciniusem, nie ma powrotu w 100% do świata ludzi.

## Zasługi

* Pięknotka Diakon: przede wszystkim, kontrolowała Atenę i dowiedziała się mnóstwo zaskakujących rzeczy na jej temat. Trochę się zaprzyjaźniła z Ateną. Trochę.
* Atena Sowińska: najpotężniejsza i najbardziej opanowana katalistka jaką kiedykolwiek Pięknotka widziała; najbardziej opanowany cywil ever. Dodatkowo - medyk ratujący ludzi.
* Brygida Maczkowik: dama do towarzystwa w Przywiesławiu; zintegrowana z Inkarnatą Nienawiści, atakuje i odbiera ciepłe uczucia ludziom. Skończyła jako adiutantka Ateny.
* Staś Kruszawiecki: syn dyrektora Cyberszkoły, któremu Inkarnata zastąpił miłość do rodziców czystą nienawiścią. Wyleczony przez Pięknotkę i Atenę.

## Frakcje

* .

## Lokalizacje

1. Świat
    1. Primus
        1. Sektor Astoriański
            1. Astoria
                1. Sojusz Letejski
                    1. Szczeliniec
                        1. Powiat Pustogorski
                            1. Zaczęstwo:
                                1. Cyberszkoła: miejsce ataku Inkarnaty w formie Brygidy; ogólnie, magicznie to miejsce nie ma szczęścia
                                1. Nieużytki Staszka: lokalizacja źródła Inkarnaty; tam doszło do starcia Ateny i Pięknotki z Brygidą

## Czas

* Opóźnienie: 3
* Dni: 1

## Narzędzia MG

### Budowa sesji

**SCENA WSTĘPNA** (Przyjęcie zlecenia) (15 minut)
**SCENA:** Atena oddala się na Zjawosztup. Inkarnata krzywdzi połączenie między Dyrektorem i jego synem.
**SCENA:** Atena lokalizuje Inkarnatę i Brygidę. Inkarnata trwale odcina Dyrektora od rodziny.
**SCENA:** Atena przejmuje Brygidę, która stała się trwałym viciniusem. Porywa też Dyrektora na Epirjon.

### Wykorzystana mechanika

1807
